擁碩士學歷的會計師行高層 涉的哥被毆案被控今提堂

深水埗長沙灣政府合署對出上周日(6日)下午突然有的士撞向人群，兩名女子被撞倒受傷，涉事的士司機則被人拖落車圍毆，警方昨日(15日)拘捕一名32歲姓張本地男子，他今日(16日)被控及提堂。消息稱，張擁有法律碩士學歷，在本港四大會計師事務所（Big Four）中的其中一間公司任職人事部經理。

被捕男子姓張，被控一項「參與暴動」罪、一項「傷人」罪及一項「違反《禁止蒙面規例》」罪，案件將於今日下午在東區裁判法院提堂。據悉，張的寓所位於案發現場附近，警方搜查其寓所後檢獲他當日身穿的衣物。

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

屌黑警老母

被鬧開奴性重既Big4人都企出來

笑乜撚

big four 除左partner 藍外, 真係好多熱血手足

屌……

的你老母哥

高層 respect

屌你老母恐襲撞人果個唔拉，見到恐怖份子緊係要制服佢

蒙咗面都拉到?

no stake 呀拿 dllm carrie lam

我估告唔入 人地搵個有料律師唔難

一睇background 以為做殯儀果個

屌尋日就土木工程師，今日就高層

果然有腦既唔會係藍

點解唔dump咗啲衫

邊個話我地是廢青

慢慢煲CCTV

).png

咁都拉到

做完呢啲野 掉衫啊ma

講左幾撚多次
D衫褲好撚柒 扔撚哂佢冇人聽

蒙哂都拉到?真定假呀

大佬呀 唔好咁天真喇好冇

有沒可能手足是做和事佬嗰班被人清算

32歲高層

打人 一定要全黑衫包頭呀

Dllm 手足

屌你老味，司機揸車撞斷人對腳唔撚拉

大家下次做完運動成身臭汗真係要換衫
無帶衫褲就避免做劇烈運動

義士

鶳完就扔咗啲衫啦

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

Full blackboc同口罩係兩回事
Full black boc就冇事

的你老母，係外國係恐怖襲擊，一早比反恐部門槍斃左
而家班狗唔做野，市民先自行制服兇徒咋

HR manager

係咪無變裝就咁返屋企？

屌！

之前PwC Partner登報撐警，結果有人去PWC Global檢舉話佢哋違反”PWC’s Global Human Rights Statement”

照計睇告唔告得入暴動
但是明明當日算幾和平

手足

證明到係佢都難啦

撞人個個收52萬，乜事都冇

自衛既就幾條罪

我覺得唔似出手嘅

望就咁望啦

做完野記得要執屋呀

屌 人地big4都行出黎呀

的士佬重未落charge

嘩

依條友係咪果個 機場保安調停阿伯，佢話自己日日都著西裝，即係班差佬搵到件西裝就話搵到當日衣服

笑乜撚嘢

巴打 多謝你 繼續爭取釋放所有被捕義士 政治犯唔應該存在

的哥?講緊嗰個恐怖份子?

屌你 條仆街司機 都乜撚事都冇

交乜通意外呀屌

大好前途唔使憂柴憂米都出黎同你搏

推

的士上了行人路

上你老母呀屌

的乜撚柒嘢哥

剩係對鞋都跟到你
所以點解一直強調要black bloc

屌你老母支那公安

full black block

唔是啦 個個自立門戶 開左殯儀業

打得甩 自衛呀

條dc狗撞人呀仆街

可能佢無份鶳

的你老母個哥

其實我覺得大機
好大可能拉多個手足祭旗

呢個係代表笑呀 p牌朋友

下 定左罪?

我地有咩可以做
SD email 去佢公司表揚佢以武制暴？...
好想做D野

所以一定要乜都唔好認十掉晒啲衫

扔衫呀⋯

OK 低學歷 by藍尸

人事部經理
hr manager?
算唔算高層？
公司會唔會幫佢

的你老母 哥你老母

有冇後話

高薪厚職 都出黎抗爭 英雄

的乜撚野哥
真係係得白粉報最中意用呢個支那字

屌

And throw away your clothes please

唉

點解唔係告個的士司機

手足,可幫你共一月樓

點解唔叫的士佬
係要叫的哥

有冇人去聲援手足

希望冇事

可能佢平時唔係勇武
出手只係當下見義勇為，想幫個女仔報仇
講真電光火石嗰下邊會諗得咁多，係我都會打斷的士佬對腳

乜撚的哥呀
恐怖襲擊暴徒呀

証明721係唔拉， 唔係拉唔到

行使公民拘捕權姐

一定會跟住啲重點目標

點解手足唔掉衫呀

快D多謝當日係現埸拍片up上網D on9
幫popo緝兇

仲要係平時經常比人話剝削開人嘅人事經理

仲話示威d 人no stake

大紫荊都有得攞。

多謝義士大好前途都勇敢企出黎 好人要有好報

講一億次係恥笑

巴打真係唔輸得啊大家

( Show Blocked User - 今生只愛前線巴 )

巴打

唉 佢地抗爭成本咁大都肯去

的狗就的狗啦

中環人無限支持巴打

以後唔屌HR鳥

你睇果晚中環集會就知，大把人月薪5-6萬都好熱血投入。

而講緊80後去到依家15-16歲果批人，基本盤最少一百萬人支持成個運動，再加年紀大少少，兩百萬人遊行真係唔係吹。咁大個base，大把高薪高層專業人士一d都唔出奇。

根本政府就知無得唔硬碰硬，預左risk 曬依批人，搏你屈服。而拖夠2-3年林鄭就退休，唔care之後既事

中環人會計人無限支持巴打

要吉人天相 😭😭😭😭😭😭😭😭

如果佢個title係人事部經理，就唔係高層啦， 好似有啲誤導喎

其實中環友好多無5，6萬

輸左就十碌
我地贏左就迎接佢

唉, 垃圾DC9

做金融都係才俊啦
一入職就vp
報紙佬有時係咁寫

以年薪計，75萬，中環好多人都有。

What 7 is 的哥

個個比人告份工都有個師字係尾
無腦藍絲仲好意思到一路落單一路笑尻人廢青

計比例，中低層人數多過高層

起底-智障五毛一隻

Respect

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

做過正義朋友記得要換新衫褲鞋呀

block左幾日

連登仔最憎既HR都出黎

一間中型行200人
有120人月薪不到3萬

請問個司機比人起訴咗未？

依完喺鳩拉 鳩告
唔需要幫黑警宣傳

警方搜查其寓所後檢獲他當日身穿的衣物。

小心呀！各位

今次學士，碩士同博士被捕人數有幾多

on9仔

老實講依家又通街閉路電視又衛星監察又大數據

前面唔好再咁天真話拉唔拉到
2019年啦
香港又唔係咩落後城市
班黑警有心查同追一定上門拉到
但你話夠唔夠證據就另一回事
同埋再次證明721單野 黑警合作
因為到宜家都仲係不了了之

Push

big 4 撚

係咪每次做完嘢都要做反跟蹤先得

街坊裝行事?

會唔會有人學咗哩個dc9撞向警群㗎

已經係全香港人嘅事
無分年齡背景

應該係話淨黑點會有事 btw唔知係咪有logo

屌 老屈

80 後義士

你應該要改名

我以為係喊sorry

真英雄

絕對唔可以負左班手足

算啦新牌不知者不罪 係自己人就得

好撚唔開心 點解要咁對香港人

安全意識唔夠

所以手足做嘢要好小心

燒衫啦;(

再係咁
所有人才精英將會過檔英美加

點解唔掉件衫

冇扔衫....

當日都幾多得口罩同帶帽就做嘢嘅人

其實可能當時無諗住做野
只係突然比對方暴徒渣車撞到兩個女士
男士因為義憤都會想打實條友
結果比人告暴動
龍門任佢搬
撞人既可能唔告都唔奇
明明謀殺

屌佢老母死黑警

點解佢唔請我
我都係同佢一樣咁熱血

好嬲呀，屌佢老母

撞人果個唔拉？

張的寓所位於案發現場附近，警方搜查其寓所後檢獲他當日身穿的衣物

唔明點解會拉到 我覺得係big 狗灰篤

你老味就坐十碌 依家你係法官定點?

點解會捉到……

張的寓所位於案發現場附近

唔好有事啊

屌。。。。。

藍絲今次話唔話人冇讀書去搞事？

仆街啦

Dllm

移民美國

張的寓所位於案發現場附近，
警方搜查其寓所後檢獲他當日身穿的衣物。

住附近
CCTV/ 便衣跟蹤狗
冇full black bloc (可能得口罩 遮唔到髮同眼)
冇扔衫

無錯
黃到你唔信

坐1個月都咩前途都無晒啦

香港黑警恐佈份子一家親
專門壓迫市民

我以為係喊sorry
睇返上面我已經道歉幾次 好想delete comment 柒左

得年輕人出嚟係錯覺

應該CCTV睇到佢無換衫直接返屋企啦…

7警 有片都用影唔清楚打得甩
你蒙左面又點會告得入
除非dna 配對 恐怖份子的士佬

可能只係踢左腳或者被屈踢左腳 估唔到會被捕

二百萬人香港人 養三千位手足 應該唔難

上樓前咪又要除 一係搵到cam影到你蒙面前
要注意衫鞋袋
d人仲話唔好全黑

手足
屌你老母 的士狗 好想打撚死佢

根本就係官逼民反

屌，邊個話我地廢青

都未審 無罪推論阿兒登仔

想撞死人個個反而冇事 真係dllm

有機會打甩，但要用無限金錢

個牌即刻冇左...

理論上唔難
實際上

做完野做乜連杉都唔換，仲要係法律碩士...

自辯啦

手足要換衫

Btw 的士佬呢？

一開庭手足出嚟就望公眾席
但可能太突然 無乜人嚟聲援

佢之後都一直爆喊...
好心痛 但仆街法庭警察仲係到笑dllm

Condom

重點係佢係法學碩士 仲要hr呀頭
呢種人通常最重視紀律同守法
究竟係一個咩垃圾政府先會令到一個咁既人去出手

恥笑三寶都唔識
繼續掛P牌啦

喊係呢個

根本係普通香港人都會嬲都會打9條廢老

手足要無事

Respect!

Good afternoon sir

屌你老母呢排咁撚多人連笑同喊都唔識分 都唔知係咪popo黎

步行CCTV駁CCTV影到就大劑

個的士佬危駕碾斷女途人雙腿
合法

big 4起碼7成都係90後又大學畢業，不嬲都黃到傻，有d直頭放左工就上前綫

啲中文真係好撚肉酸
乜撚野的哥
哥士的我就識

70，80後根本係年青人
利申70後

方向報用匪語好正常
洗腦嘛

死黑警

明明就係用緊101拘捕令協助拘捕涉嫌瘋狂駕駛嘅的士司機，其間使用比警方更低級嘅武力，並無使用任何裝備，再者因為的士司機對在場眾人生命有威脅，所以在場人士冇時間考慮會打中的士司機身上邊一個位置，可能係手，可能係腳，傷勢位置廣泛，在場又有好多人，傷勢造成嘅原因可以有好多，甚至可能只係撞車後造成嘅損傷，事主為咗在場市民安全，協助拘捕而遭警方無理拘捕，香港人深感憤怒！！！

屌你搞到我笑咗

那裡有知識
那裡有手足

big4手足

依家究竟邊撚個廢啊

其實真心想問
會唔會路過比人拉

睇返法庭文字直播，控方好似冇搵到清晰嘅證據去證明手足打過人?

法治條條控罪重一重 藍絲就最低控罪

咁既軍政府 撞人有嘉許 幫人就懲罰

乜撚都暴動

明明前途無限

會計界唔該做野

屌黑狗老母

襲擊的哥案事主證人全變字母 官反問控方基於何理據

司機疑在深水埗被襲。
今天剛接受英文報章專訪的59歲的士司機鄭國泉，本月6日疑在深水埗被襲案，警方商罪科訛騙組事後拘捕一名公司經理，控以暴動、有意圖傷人及非法集結時蒙面3罪，案件今日(16日)在東區法院提訊。
主任裁判官錢禮收到控罪書後發現案中的士司機鄭國泉的名字被隱去後，即表示大惑不解，指今天才在英文報章的頭版(Front page)看到鄭的專訪，內容更包括鄭的照片及全名，也提及本案案情，控方回應未知情，只強調警方及控方均從無對外提供本案事主的資料。
錢禮稱，過往無處理過傷人案會將事主匿名，質疑控方是根據甚麼理據，理據又是否充分。錢禮及辯方其後再先後發現，控方連目擊市民及兩名拘捕及調查警員身份也以代號Y、A及B代替，錢禮反問：「被告如何在此情況下辯護？對被告公平嗎？」
而控方則一概以上述4人皆因恐被騷擾而要求匿名，控方諮詢律政司意見後決定匿名處理，稍後會正式向法庭作書面陳詞，故現時並無任何禁止報道有關人士身份的命令。
錢禮現將案件押後明年1月8日再訊，並下令控方在案件提訊7日前就上述匿名申請呈交書面陳詞。
報稱公司經理的被告張子龍(32歲)，現被控於今年10月6日在深水埗欽州街與長沙灣道交界，連同其他身份不詳的人參與暴動、意圖使中國籍男子X身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他，以及非法集結時無合法權限或合理辯解而使用蒙面物品，即一個黑色口罩。
被告上庭時情緒激動，多次掩臉抽泣，控方反對其保釋，但裁判官最終批准他以現金1萬港元保䆁外出，期間須遵守不准離港等保釋條件。

屌你老母 食屎啦

Ai ya 都話我誤會咗個符號係咩意思

暫時未有。
之前會計界集會，PwC已經要partner請下屬食飯，唔比佢哋參加集會。
四大間間多支那客。

依位手足係咪no stake in the society 呀？屌你老母

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

屌佢老母 撞到人永久傷殘個個返而unun腳

美國佬要比幾多錢先請得起佢上街

一定要冇事

咁多間PwC 最藍。最保守

hr manager乜嘢高層，中層姐

的你老母臭閪哥
黑警同律政都正仆街

ot到仆街都出黎抗爭

拉到 只係麻煩D 一路查到你屋企就得 即係釘死你

一定要特赦 香港人不能輸 大家請冷靜

資深年青人

好拉唔拉 拉個有錢人 香港不嬲法律面前 窮人含忍

佢呢啲專才 飛去德國庇護都有得撈啦 希望走到